連尼住收撚皮啦 無我地波台連登有咁旺咩

唔靠波台
靠感情台班5p仔咩
定係靠CC台班鍵國撚呀？

分清莊閒先啦屌你
係咁撚威既成個波台摺撚左佢
一拍兩散丫柒頭連

連豬肉都可以話係死獌狗就出少句聲當幫忙啦好嗎？

連尼住=連加特

屌你收皮啦 一句說話係咁jer住
你人生係唔係無聊到咁呀

你乖乖地返去反獌
對外撚狗就交畀我地呢d 專業嘅9upper

你同啲蝗講
香港我無中國會完蛋
有咩分別

無，都係事實